[四月天使番] 生肖奇緣 / 魔法水果籃第二季

牙透小天使咁可愛都無人睇?

我睇

出咗喇？

仆街啦，邊到有得睇

花園有

係咪會今季完結？

紅野
點解好似冇人討論呢套野

呢度係連登，少人睇少女動漫
呢集我都未睇

睇完冇人討論
連登仔淨係睇後宮番

我估都係2季番

同埋賣肉番
今集晏少少先睇

好想佢真係大大力鍚落去

好靚仔 好溫柔